win 10電腦不能重新開機

上個月起部win 10 restart或者熄左再開, 開完後d 野冇變過仲係度

例如熄機前media player同chrome係開住, 開機後所有media player, chrome 同其他野都係返度, 完全冇load過

求解決方法

好似係更新之後變左咁 因為我都係開機之前d野都仲係到

ms做咩咁玩

你講既野點解同"不能重新開機" 冇關連既?